一人一件尷尬事

第一日返工，認錯上司

入左呢個post

以為條女鐘意我

食自助餐食到嘔

叫錯女友個名

畀人當成木村拎簽名

好唔好意思

之前見客，個客話係個lobby有啲櫈嘅位等，我淨係見過佢一次，認得係禿頭帶眼鏡恤衫西褲咩住個袋

之後行到去發現當場有個一模一樣特徵嘅人，我咪走上前：「喂陳生..」佢竟然好驚恐嘅表情望住我我即刻知道呢個唔係陳生我認錯人say sorry，之後擰轉頭見到真正嘅陳生係度揮手，然後真正嘅陳生望到側邊個假陳生之後瞬間黑面

柒到喊